自由嘅空氣真係好舒服～

有冇birmingham嘅手足呀？
btw, 嚟咗一陣鼻敏感完全冇發作過

光復香港
時代革命

天滅中共
全黨死清光

講句野都大聲D

N年前係度exchange過

真係移左民？

走咗了
你會唔會走？

我個鼻呀 幾時先到我走到呀

哪有錢

呢度空氣真係好好

Whatsapp傾？

好正諗返起以前讀書係英國嘅時候

去旅行個鼻真係會無事

日日係香港個鼻都就甩咁

移左民完全無返香港既意欲
空氣差又逼

走咗就算？香港人真係....
光復喎～革命喎～

屌你老母走咪走仲要post出黎博屌?

下面打哂口號出黎做乜？

垃撚圾。

香港人就係咁

自己地方出事唔守護反而諗點走

唉，上年仲成班人話多謝海外手足
移左民都無忘記香港
而家移左民既香港人又要被批鬥

你話咩咪咩囉

\/ ching巧威威牙
我力就出到盡，之後靠你了

連登仔係咁㗎啦 慣晒

真
仲要而家武漢肺炎 打幾個乞嗤啲人當你怪物咁

啊啊啊！我都好想返去Brighton啊！好掛住個海啊！！！！

東方垃圾地方多。

放心， 好快會有 hay fever代替鼻敏感

手足你地坐住監先。我地移民精神上支持你

ching 最近做咗啲咩守護香港
上連登屌人移民？

屌你老母

出盡力走人

唔通要話晒你知我做過啲咩咩
傻豬嚟嘅

算啦 有機會屌人佢哋實第一時間衝出嚟

9成過一排開始享受人生，連香港係咩都唔會記得， 不過留香港都係冇作為，所以人走到都會走，香港注定係咁先。有能力享受既去享受，冇能力既落地獄。

同港共企同一陣線叫人唔好走
死pr五毛狗

愈黎愈多真手足過到果邊

值得慶祝

留係到等宣誓？

未就係出盡力走

其實我都驚自己會變成咁

以我所知真係有唔少手足過咗嚟

搵到工未？
住邊區
我諗緊黎到時係邊個城市落腳

下年都過黎

唸緊係Birmingham 定Manchester

識幾個Fd都唸緊 有d台灣

英國南部巴打揮手

係咪凍過香港好多?

暫時未
因為我用travel visa入，諗住等到1月31號先申請bno visa

唔好意思呀巴打 邊區就唔講喇

btw, 倫敦就人多競爭大
曼市就好似好多香港人會過去
Birmingham會少啲，但呢幾日出街聽到好多支那話

最好嚟咗實地考察先再決定喺邊個city定居比較好

之前上網check過
全英第二定第三多華人呀
唔出奇呀
講搵工，所以我一係london
一係就birmingham
但Leeds你又點睇？

我驚我無咁多錢實地考察
你會點樣實地考察法？
之前果單新聞講條友去左某英國城市兩星期
就知果到無咩工作機會
即刻去第度，點做到咁快知？

我覺得係 可能因為我住呢頭大風

帶幾錢過去

羨慕

Sor ar bro
Leeds真係答唔到你，因為我都係啱啱嚟到冇幾耐

唔緊
enjoy
希望第時係Birmingham見到你

我都係識朋友喺英國有樓，所以住喺佢度咋
所以其實我冇實地考察過

100k

好屈
咁慳返好多成本，正啦

伯明翰係頭三個選舉之一

點呀出盡力走佬駁唔到呀

香港都玩撚完啦
仲留係到做咩

無車牌點走
屌你老味支那種
比D時間我考埋車牌先唔撚得嘅

以前住你張圖附近

有少少想去伯明翰個邊
邊一區比較安全 ?
好似租金都比較低

london here

歐服 Discord 招機友一齊打機

係啦係啦 我係走佬喇 啱唔啱聽？
你放心啦 下個月大把人走呀 到時有排你覆
香港呢個鬼地方就就交比你光復喇 加油

香港排期都有排排

仲會唔會嚟west brom呀

我暫時都仲摸索緊 答你唔到住

流亡議會

鼻敏感

但係英國水係咪會飲到甩髮

好幸福

所以我會早走嗰個
走唔到或者唔願走留喺香港入集中營冇人可憐你

難保第日我都要走既，不過bir都係downtown最好住

Leeds

空氣好勁多

明明大家都望住同一個藍天，但.......

打算搵咩工

真野唔好拎出黎講

水可以過濾先飲
不過我覺得主要原因係佢地落雨唔擔遮，日日雨頭梗係甩

兩丁友去咗leeds
遲啲去Manchester
唔知點識朋友 巴打你好

冇㗎 都係上網識返啲同路人
冬至你哋諗住點過呀

喺Manchester book咗airbnb
摺喺屋企

你住耐D brum, 我真係覺得好一般
利申:住過4年, 仲要city central

Go! towards your road to freedom.

幾時先摸完

其實有冇係lihkg 既移民tg group
唔想加入youtube 個堆
0幫助

我無 但我地可以傾下計

我租左屋都係毒喺企多

巴打依家喺邊

我都有D想去伯明翰
但個度犯罪率高
但奈何租盤都比較平，搵工又可能易少少
你地住係邊呀
有冇咩好推介

我地依家喺Manchester
上星期喺Leeds
都係諗緊呢兩個地方邊個好啲

Leeds我覺得幾好住 啲屋租都ok
但就相對地少啲工作機會

Manchester就治安無咁好 接受到嘅
應該有多啲工作機會
但屋方面就比較貴同無咁靚

想盡快租屋 依家airbnb好燒錢咁
加上無地址証明真係好kick

工作機會都係我最擔心
你地有冇渣車 ? 因為一租完就到搵工，冇工俾我租到都冇用
窮撚移民頂唔到好耐
leeds 除左你岩先提既原因
仲有咩原因令你列入考慮?

窮撚加一
一個識揸車 一個唔識揸
Leeds仲有治安都唔錯 同 靚
有一個fd喺果到讀master

你會幾時去？
真係好擔心搵工
依家仲要疫情又再嚴重啲

希望係下年下半年
可能6月既時候
而家個邊咁嚴重 ，都要睇定少少先
你地都小心d
不如開個tg 啦

早晨 啱啱先瞓醒

Manchester既朋友

呢排都唔太敢出街

Same

想請教下巴打
如果打算過去係做住擇水果先
應該揀邊啲區落腳好呀

巴打整咗ni 未呀

G持

咁幸福

記得細個讀書啲鬼仔仲話英國空氣因為以前industrial revolution 所以好差
心諗

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

你住邊區？

支持

未

Salford
你都係曼城？

暫時係 依家喺city centre附近
諗緊住leeds定Manchester

你呢？你打電話定online申請?

搵野做？

係啊 settle down 之後就要搵嘢做
好驚無人請

我都係
你黎左幾耐

其實我都未整
諗住下個月搞咗bno visa先整

嚟咗七日
你呢

巴打租咗樓未

有朋友喺英國住，而家住緊佢度

好撚正啊啊啊啊啊啊啊
慳好多我地燒緊錢 永續airbnb

未搵地方租?

未 依家最快要4/1先睇到樓
因為本身揀緊喺leeds住好定manchester好

想走留名

兩個月

鍾唔鍾意呢到？
你覺得治安有無啲人講得咁差

租定買

泛民都走，你唔走？

樓主你唔講邊區，但可唔可以講下東南西北邊面定係downtown？

嗰度治安同交通你覺得點？

當大家諗住點移民既時候，有案底/還押緊係手足想移都移唔到。
重點係，當遇上政治危機
唔係去保護返自己既地方
而係逃走
當下一個地方遇上政治危機
都係繼續逃走
香港精神，揾錢走人，兩民主義，順民移民。口裏說不（說愛港），身體卻很誠實（走）。

光復香港！時代革命！(身在英國)

ok啦無乜特別
我覺得一區區 有去過差既都有去過好既

東北 West Brom嗰邊

明知自己係高危人士都唔走得咁過癮？

中共好想香港人留低保人口保經濟，亦好想分化黃絲。中共需要你 留低交税支持政府都好

租

知唔知點解咁多人屌media city
有意租果到

我原本係media city 睇中左個租盤 都抵 租個到啦非常好住 其實唔洗點信d人講好多都係流料黎 自己試下先最真 我個人經驗

得把口

契弟

得啦得啦
又想chok人講做過啲咩呀？

留名

返工定讀書？

返工呀～
不過未搵

我都係上星期先開始搵, 然後轉頭又LOCKDOWN

升值潛力同好唔好住係2回事

願聞其詳

MEDIA CITY附近 (其實LONDON以外大部分城市都一樣)都係大把地方起新樓, 所以升值潛力唔會好高
要升值點都係LONDON, LONDON附近既鎮(近火車站+45分鐘內到LONDON既大站+班次密)或者靚校網

但好住既地方全英國大把, 尤其如果你有車

唔係買又覺得無乜所謂
都係租樓姐

租既其實睇完樓+租金覺得OK就已經夠
間樓升唔升關自己叉事

啱呀

應該有排先搵到工

我哋可以開個group呀

btw, 巴打你去邊個city?

住 bournville
師兄 你住 West Bromwich?

附近啦